昨日地鐵事件 E-mail 此主題給朋友

如常6點放工，又要同人逼車返屋企，係九龍塘依舊多人到想死，咁啱有個女仔約望20歲左右，著短衫牛仔褲，少少可愛路線咁，個陣都無咩野，望兩眼就算，排到第二架車終於上到車，我同佢都同時間慢慢咁被後面既人推上車，去到門口位都幾乎無得再逼，點鬼知有兩個好似大陸既阿嬸又要死逼入黎，搞到我同個女仔痴到實一實，佢被人逼到patpat痴實我下面，我緊係即刻講唔好意思，佢搖頭話唔緊要，我係度苦笑，終於開車，個大陸婆又係度死郁，再加上車既郁動，我小弟弟真係不知不覺越黎越硬，我想郁都郁唔到，成程車就咁樣去到下站，好彩前面個女仔無野乍！

哦

咁你有無射

閱

Ok

成班酸撚

向上水方向‌？

又無人正負評又無人屌你又剩

琴日朝返工比人搞完，放工又要比你搞

好撚嬲